[突發]林鄭到訪將軍澳名校紅華湘

[轉貼] 今日我到訪將軍澳的仁濟醫院王紅華湘中學，了解學校在停課期間如何運用多種電子學習軟件，以保持學生的學習動力和興趣，亦與幾位同學視像交談。現時很多學校採用不同方法支援學生學習，政府亦為基層家庭學生上網學習提供支援，包括透過關愛基金資助他們購買流動電腦裝置，而「防疫抗疫基金」亦已增加每位學生的津貼，可幫補家長購買電子學習裝置的支出。

傳送門:

更多閱讀：
強烈譴責將軍澳名校校長語言暴力行為促連登仔嚴厲執法

介紹返
紅華湘校長

姓名：邱Ｘ雄
學校：仁Ｘ醫院Ｘ華湘中學
公職：校長，新界校Ｘ會主席

邱Ｘ雄帶領的新界校Ｘ會對近日示威活動發表強烈譴責並表明不認同

【橙訊】經過示威者凌晨一輪衝擊後，立法會示威區鐵馬亂疊如山，遍地垃圾。新界校長會發表聲明，指《基本法》保障市民遊行、示威的權利，惟有人故意破壞秩序，煽動群眾，企圖造成混亂，該會堅決反對此等惡劣行為，並強烈譴責任何形式的暴力，並促請警方嚴厲執法。

該會表示，相信香港市民都是守法，並尊重市民上街遊行，以和平的方式表達意見。遊行過程和平有序，向世界展示香港確有言論自由。

該會又批評，有一小撮滋事份子，沒聽從警方勸籲，更出現暴力行為，導致有警員和記者受傷，令事件蒙污，對此表示極度遺憾。

相關網址：

其實香港大部份校長都係藍/紅，係差在佢哋會唔會show出嚟

王華湘應該係區內最紅

咁既然佢奶到雪雪聲就當然要幫佢宣揚

你當將軍澳香島冇料到校長係鄧飛，有啲學生grad左就做前線綠曱甴

我中學兩代校長612 都有出

呢間狗也不屌